Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero rec
SD successfully loaded.


Archivo 'datos.txt', abierto en modo lectura.


Welcome to Traductor Braille Machine

Choose the mode you want:

	Press 0 to Read SD Mode.

	Press 1 to Serial Comunication Mode.


0Caracter ASCII impreso: 

48

Read SD Mode.

Restart to return to the menu.


Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 66

Elementos arreglo struct: 34

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 117

Elementos arreglo struct: 85

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 110

Elementos arreglo struct: 78

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 115

Elementos arreglo struct: 83

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 100

Elementos arreglo struct: 68

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69



Button pause pressed.

Button start pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 115

Elementos arreglo struct: 83



Button pause pressed.

Button start pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0



Button pause pressed.

Button start pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 50

Elementos arreglo struct: 18

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 82

Elementos arreglo struct: 50

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 49

Elementos arreglo struct: 17

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 44

Elementos arreglo struct: 12

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 115

Elementos arreglo struct: 83

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65



Button rewind letter pressed.



Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 115

Elementos arreglo struct: 83

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 108

Elementos arreglo struct: 76

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 112

Elementos arreglo struct: 80

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 115

Elementos arreglo struct: 83

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 110

Elementos arreglo struct: 78

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 99

Elementos arreglo struct: 67

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 105

Elementos arreglo struct: 73

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 111

Elementos arreglo struct: 79

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 110

Elementos arreglo struct: 78

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 100

Elementos arreglo struct: 68

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 108

Elementos arreglo struct: 76

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 103

Elementos arreglo struct: 71

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 117

Elementos arreglo struct: 85

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 112

Elementos arreglo struct: 80

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 111

Elementos arreglo struct: 79

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 49

Elementos arreglo struct: 17

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 45

Elementos arreglo struct: 13

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 84

Elementos arreglo struct: 52

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 100

Elementos arreglo struct: 68

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 117

Elementos arreglo struct: 85

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 99

Elementos arreglo struct: 67

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 116

Elementos arreglo struct: 84

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 111

Elementos arreglo struct: 79

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 32

Elementos arreglo struct: 0

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 66

Elementos arreglo struct: 34

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 114

Elementos arreglo struct: 82

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 97

Elementos arreglo struct: 65

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 105

Elementos arreglo struct: 73

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 108

Elementos arreglo struct: 76

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 108

Elementos arreglo struct: 76

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 101

Elementos arreglo struct: 69

Dentro del delay no bloqueante

Funcion mover servo.

Entero recibido: 10

Elementos arreglo struct: -22

Archivo de texto copiado.


Welcome to Traductor Braille Machine

Choose the mode you want:

	Press 0 to Read SD Mode.

	Press 1 to Serial Comunication Mode.


1Caracter ASCII impreso: 

49

Serial comunication Mode.

Restart to return to the menu.


h104

Dato enviado: 104

Funcion mover servo.

Entero recibido: 104

Elementos arreglo struct: 72

jv106

Dato enviado: 106

Funcion mover servo.

Entero recibido: 1h06

Elementos arreglo struct: 74

v118

Dato enviado: 118

Funcion mover servo.

Entero recibido: 118

Elementos arreglo struct: 86

104

Dato enviado: 104

Funcion mover servo.

Entero recibido: 104

Elementos arreglo struct: 72

